有無乜online game喺主要同人互動 傾計

如題 好掛住細個每日期待公會成員上線
然後一齊傾計打機既感覺

瑪奇

多active people?

Vr chat

唔會搵返以前瑪奇 星夢 個種感覺
仲記得以前細個玩瑪奇
騎緊隻雙人馬由一個村去第二個城
要差唔多行5分鐘
徒步就要10分鐘以上
騎騎下撞到一個台妹
見佢行路咁慘 我問佢要唔要上馬
反正我咁岩都行個個方向
然後傾住計咁一齊騎馬
之後仲做埋朋友

跑online 個農場
不過港伏外掛滿天飛 抖M適合

童話

戀愛盒子！

以前吞食天地2都好多人吹水

嗰時仲有人搞過團聚 聽聞多女

可惜嗰時仲細唔敢見網友

有冇玩過 夢之樂章 /精靈樂章online?

你英文ok既話可以黎美服玩。其實MMORPG 係外國仲係好興。

有興趣既，不如入我地個discord group睇睇，我地group有好多女好多香港人玩緊，仲有大佬帶升包養，唔明問到明。
Link: